
Сейчас очень популярны песни про наркотики, – вот моя!
Припев
Тот, кто знает, поймет, то о чем речь идет (3 раза)
Понимай, как хочешь, каждому свое
Тот, кто знает, поймет, то о чем речь идет (3 раза)
Понимай, как хочешь, каждому свое
Сижу на белом плотно и в больничку уже поздно
Вечно в белой футболке я и белых Air Force.
Плюс, прост, лыс как Познер,
Поэтому башке не надо фена и прочих набросов.
Намутил колес для тачки радиусом 20
Гроблю подвеску, а не жизнь – элементарно, Ватсон!
Ты можешь улыбаться, да, я вызываю смех,
Ведь для меня кокос не что иное, как орех.
Я тоже обожаю снег, когда на убыль осень
И гоняю по вене, как голубей Евгений Осин
Музыку... ПАУ!! И может, ты не в теме
Уже дознулся текстом, ведь сижу на системе.
Я иду к своей цели, спешу на свою точку,
Мои спиды 90 bpm, точно.
Когда бываю не в духе, можешь звать меня хмурый,
Это все русский язык, такая культура.
Припев
Тот, кто знает, поймет, то о чем речь идет (3 раза)
Понимай, как хочешь, каждому свое
Тот, кто знает, поймет, то о чем речь идет (3 раза)
Понимай, как хочешь, каждому свое
Мое сердце не камень, и не выкурить через баттл,
Если песни не понял — все с тобой, значит, в порядке.
Мой агрегат в ширинке, мои диски компактны.
Если считать с двухтысячных, то этот круглый пятый.
Я не девочка-репер, так что зови Гидропону.
И мой жизненный путь не собран кредиткой в дорогу.
Я не первый, но первый. Я не белый, но белый.
И ты можешь убедиться, как вставляет мое дело.
У меня есть план – собрать концертом зал.
И все что нужно мне – бошки, чтобы их раскачал
Через мокрый микрофон от пота.
Можешь звать приходом, я зову своей работой
Во мне, блин, столько дури, что не поместится в гильзу,.
Скрути меня ручкой громкости в максимум низа.
Мути это из колонок на своем районе,
А если бросишь то, я умею ждать – помни!
Припев
Тот, кто знает, поймет, то о чем речь идет (3 раза)
Понимай, как хочешь, каждому свое
Тот, кто знает, поймет, то о чем речь идет (3 раза)
Понимай, как хочешь, каждому свое
